🇳🇬 痴能線！又一城棵聖誕樹成個蛋糕咁...

設計果條友係咪傻能左

聽日同頭女去打卡sin

唔好，真係好樣衰

樓主去又一城大食女

禾比

不嬲又一城既聖誕樹都靚，係去到呢幾年愈黎愈樣衰

咪食食聲咁難聽啦=.=

襯晒城大生

因為唔同咗地主

咩2c?